［置頂］［點解無人講？］［重要］第三條進攻路線

和理非回合結束 係時候到各位鍵戰喇

來自台灣朋友嘅建議

大家要睇

幫手諗諗計

推

人地13億網軍

都要搞架

你有冇啲勁GE server/bot去搞先？
人哋背後就話政府出錢啫

癱瘓作用唔大，突破及散播更有用

宣傳出去

真係要搞搞

?